呑左清朝既香港唔還清朝既債？

世上無免費既晚餐
想要香港 就還錢啦！
唔還？嘔番香港出黎！！

又到自己推既時間

簽簽簽

推

大力一推

推推推推推

雖然唔覺有用 簽咗冇壞

推
還錢/還地

簽個名唔會阻你好耐

愛新覺羅出黎釋法

Done

help push

等我又推下先

推己及人

侵侵都要追返清朝筆債 唔係唔幫手呀

美國國會傾人權法案
我地都唔可以坐安笠六
簽啦

冇升過嘅

if we burn, you burn with us!!!

推 已簽

burn佢老母

推到多啲人睇到

signed

快啲簽啦

Pushhhhhhhhhhhhhh

Signed

支爆支爆

攬炒

可以收支那皮啦喂

光復香港 支共還錢

支蛆唔想還債咪交返香港出嚟囉

公我贏，字你輸，吹咩

Pish

幾時deadline？

其實我係fb見到有petition先copy上黎開po
應該啱啱開掛
唔好理
繼續推